你地第一次約異性食飯係食咩餐廳

祝大家新年快樂，身體健康，財源滾滾先

想參考吓，你地第一次約人出去食飯係食咩

第一次黎講，有冇啲咩黃店係包冇死，佢話咩都ok，地點喺太子油尖旺佐敦個邊

利申：A0 完全冇經驗

burger king
利申12年前

認真答 桔梗點睇

酒店食，順便屌埋

去有得坐好耐既cafe傾下計？

老麥

桔梗唔錯，係多人得濟

出名難食

我推薦amour corner

堅石燒 包冇死 燒山好野

深黃代表

真黃正常都有聽燒山

去番佢d餐廳到食 實冇死

除非條女扮黃

M記，小學約左女同學去食

置樂粉仔
大約廿幾年前
果陣仲係3.5一碗

茶餐廳

以前學生冇咩錢 去咗pepper lunch食

每次見到你個user名都令我停低望一望

Pizza

一路都想睇套戲

我覺得ok 啦係無想像中咁好食啫

Amour corner 想試好耐

吉野家

套戲同av一樣係飛住睇

難食到嘔，去過到食，一定溝唔成

食拉麵
聽下佢食野會唔會𠽌𠽌聲

我都爭d頂唔順

你知唔知o係廿幾年前來講係美食來架

泰國野
&
Up dup 茶記

香港我就唔記得
但我係台灣同第一個台灣女仔食飯就係西門町一間食西餐既 冇錯 佢就係我宜家既太太

一蘭仲要一格格嗰啲位

大家食

認真答 慢煮工業

小糖妞
包溝到

其實好撚嘈 個場本身還好 但嘈到無心情坐

吉野家

利申: 十鳩幾年前

講你幾錢budget 先啦

樓主第一次約人 去多人啲嘅地方咪唔awkward

海南雞飯，80蚊一個set
嗰陣時算好貴

踩完單車食老麥

譚仔 港女最愛

桔梗前身係咪香港郵意個老細？

你幾多歲第一次約異性食飯？

呢個都
有冇咩推介

ching好耐冇見

3 哥

建議你文青cafe

搭單問下屯元天得唔得

茶仔

仲有西瓜汁

茶餐廳 可以坐到好近

Café de Coral

好食又唔貴

燒山堅韓燒 起屯門華都喎

mk登打士d cafe
現任譚仔

仲有冇幾個choice

Eaton hotel la buffet 又得food court 又得
下場又得

係，同rose ma間女僕cafe同一班老細

如果有仔約我去桔梗我就會知佢係平時食開屎又冇味覺

第一次個陣中學生真係老麥

認真答616打邊爐

上年食晚市覺得唔差

緊係日本野啦

十幾年前 仲記得果時上yahoo知識+ search 俾錢係叫人黎埋定係出去埋單

呢個好似唔錯

唔好食打邊爐同韓燒果D

廿幾年前情人節，山頂果間唔知乜鳩餐廳

大學canteen

你地咩年紀先得架
中學溝女 吉野家都食到女
唔通三十幾又係去吉野家咩

小學就cow到女

咁應該係聽有聲定冇聲

同老公第一餐飯係Subway

點傾計

果陣冇諗其他野，純粹放學一齊去食野咁

直接staycation la

Yo

三軍會

酒i店食，順便食埋

譚仔

依間超抵食，好平但啲野質素又好
之前去食夜晚，300-400落到樓，但食到好飽
唔知點解啲人要走去排桔梗，依間咁好食反而無乜人

呂以村先生嘅手攪麵同削搖麵咁重要，#27先有人講

連登好似負評得好緊要

小糖鈕？

其實應該人多定人少，人多應該好嘈

呢個我放最後，而且應該幾多人食，幫襯小店算

第一次約coffee shop/傾偈pub好啲
俾返個空間俾大家
啱偈就去食嘢
唔啱就可以散水

有聲 含jer嗰陣含到雪雪聲

吓
幾好食 係有時候要排好耐隊
如果有男仔提議好食黃店我覺得幾加分

利申 絲

睇你性情 太靜而第一次出 假設有冷場就會更awkward
如果你講野好風趣又多野講 咁緊係邊度都得啦

傾到頭已側

紅橋個堆cafe

一定食壽司
網上教學滑一色，樓主有冇咁懶

唔會有下場，放心

呢個時勢唔好打邊爐啦，而且得兩個人

最後點樣

係咪返緊full time？美股買成點

算數啦 而家啲cafe有「用餐時間」

女人街間西門町
結果衰左

越南粉

鮨一好食

我都係

旺角有好多樓上cafe都係黃又無用餐時間
用心搵下喇

邨屋大排擋

個日算係半工半私 三哥

雞記

食屎好過

係啦美股ok la

9唔搭8

中學個陣食味千

中學同個女同學食foodcourt囉
都係果d嫁啦

生日飯
恭喜樓主成功已經到一半
梗系食港女最鍾意既高級西餐廳啦
3-400／人at least
最好提早交帶準備埋蛋糕

第一次喺重慶大廈9E咖喱屋

打邊爐 / 燒肉

幼稚園開生日會實有異性架

我同男朋友真係食桔梗

Bbq 多人唔怕dead air

好耐之前嘅po，俾想揾其它區餐廳嘅巴絲睇下

有冇咩黃店係默默無聞但高質

Ching識貨呢間野係我心目中最抵食嘅黃店西餐 tum女朋友一流

記得係八號風球
食左間牛腩河

乜野叫屌潭 你都想屌先去應戰？

其實我真係諗住識多個朋友，吹下水咋
只係好少約囡囡單獨食飯

睇完巴打個名有啲不安

我諗正常餐廳，唔使嘈到大牌檔、酒樓，唔會有音樂大到拆樓咁就ok

廿一由八

利申：做埋女朋友了

前年約左連登某絲
冇plan去邊食
貪方便起樓下食M記

點諗到去呢間野

滑一色

花園餐廳

好似唔人道的

直接結婚啦

呢幾年計

一風堂

韓國野

Xx冰室

k11果間xx田店

意粉屋

你幾大
幾多budget

儲定錢移民啦
美股岩岩先開始月供，後悔冇再早啲入場

蛋糕就唔使，仲諗緊會唔會買禮物
第一次好似好進取，淨間人地諗住應酬下我咪仆街

金鐘個間？

第一次約完食拉麵
第二就直接上床

出黎做野幾年了

安已不

逸東buffet

我會約UST南亞仔去食龍門

出黎做野有幾年，我諗under 500左右

唔一定要黃店、油尖旺既話，都可以試下面
以下係我同女仔第一次食飯既經驗
1.蟲二
2.牛大人
3.top blade steak
4. 1988
5. La Postre

如有藍店，勿屌

Euro Go Go

K11 果間glasshouse greenery
一定岩哂港女

黃店黎講除左港島幾間西餐廳，冇乜係見得下人

聚福樓 有威醒頓牛柳食

要問我條仔

十幾年前鬼記得

吉邊
幾年前

拉麵

根本唔值呢個價
貴唔係問題但係起碼俾返呢個價嘅質素，佢而家嘅質素根本同茶餐廳無分別

明將

魚米
10年前

你係咪我條仔
佢第一次就係同我食明將

好似有間tonys hell 睇落好似唔錯

真係唔好巴長，帶囡一定係兩樣嘢
Book咗位就入得同有waiter serve
反而嘢食垃圾同貴都冇所謂

睇條女性格
打卡臭西咪食吓酒店
九成都係難食兼唔抵
正常女咪去食吓一般聚會啲餐廳
太formal有時唔係好事

你講緊邊間

仲要係好食

想害人死全家？你一定好憎佢

十年前既事啦 當年明將仲係拍拖聖地

M記
講緊中四

Amour corner食過幾次 唔算貴+質素唔錯

依家依間食午市係咪都要book？

平安夜，囍帖街嘅cafe坐足成個下晝，跟住睇concert，最後落bar

車仔面

eaton hotel

而且好難食

Kfc
中學溫書

坦仔

情人節食lunch使唔使book?

你想去邊頭食喔

條女食唔食肉？ 朗豪坊Beerliner？

風流居酒屋 不過係大圍

越棧

唔好將餐飯交比黃店
食完條女陣間屌柒你

M記

2x歲人 到依家都未試過約異性

深木埗千之味 不過氣氛都係大圍風流居酒屋正d 利申同男朋友第一次食飯係616打邊爐

糖水

第一次食唔好比咁大壓力對方，唔好太貴但要有mood

又分化渣哥

明將戰友

正正常常就得

文記

食，間野好似好細間？

可能食完就冇下次

冇乜建議，但唔想分手嘅話建議咪撚食龍門。

金拱門中學時代

唔係 屋企樓下

樓豬第時想飛咗條女可以去呢間

小時光

梗係桔梗啦

時鐘酒店 因為牠是雞黎

食完就各自返屋企，最後咩都冇發生

又係計就我諗 女就你屌？

椰林閣
學生時代，
果陣晚餐都好貴

雖然好難食，但諗起都好正

聖誕假前 放學後約去starbucks互寫聖誕卡

利申 十年前

貓cafe

16歲第一次約女食飯
上我屋企食 然後食……

白痴仔唔係話間餐廳唔好，但有咩可能咁撚on9第一次dating 食到成身燒肉味，燒山打手都唔好跣人啦

same

認真 日本野啦 實無死

經濟實惠選擇

Mother of Pizzas/ Pizzaeria jacomax

食好啲咪去grand Hyatt streak house

食啲唔會令到女仔食相好核突嘅嘢
例如雞翼 要吮個啲就唔好啦

coco

我都試過

Pussy

粥舖

10年前邊有

一鍋堂

食開屎？

白布街嗰邊

投其所好

加油巴打！

我都係burger king
山頂果間

Sally?

係普通朋友定咩先

入面都有得坐，腸仔同薯蓉都正 仲有大大杯生啤，約得囡囡當然book 檯啦 入面有卡位

大學間cafe

腸仔薯蓉

食屎呀屌

三哥

幾時去？Ivan De Kozak 好黃，係一間好食既烏克蘭餐廳，之前上過Yellopenrice

要早一排book定，但氣氛好、啲野食又特別，咁就包有話題

咁重要嘅約會去黃店？
你要攞苦嚟辛都冇能計

風流真係有啲貴

巴打如果有budget （每人300-400）
旺角長板燒都係個好option
不過要book
有生蠔有好西 有牛舌 有刺身 劍魚腩新鮮
有磯燒鮑魚 有熱食

提早book可以指定大窗睇景 環境ok

炮台山有間黃店叫做三葉屋，日本野，又係高質野，價錢相宜、坐得舒服，不過要早一兩日book定

我咩都唔買 最鐘意將d 錢拎去食食食
上次我拖仔仔食風流，張單嚇親佢

最後姐姐埋左單

喂！你個腦壞咗呀

姐姐仲要唔要細佬

Urban cafe啦
有貓貓嘢食都ok

616堅好食

大快活

APM food court

茶記

蛇王二

唔好玩啦ching生日正日都同你岀去食飯都叫應酬下

我同男朋友就係去桔梗 味道唔值俾咁貴
一齊咁耐俾佢講足咁耐話我第一次見面就揀埋曬啲伏嘢

自己屋企

我真係有個細我三年嘅細佬
細佬一個夠鳥

agger
買條項鏈（200-300蚊左右，唔太貴又叫有d 心意）

所以最想揾啲坐落去舒服，又唔太嘈嘅餐廳

企樓下啲姐仔好識做
哥仔同埋女朋友仔上黎16樓啦 拉埋簾做咩都無人知

學生時代
Foodcourt

未約過異性食飯

呢間喺連登個名好響

最緊要搵間可以坐好耐既，食完飯就慢慢傾計

百樂酒店 下午茶buffet 勁垃圾

未去過16喎
之前去過9同10有board game 玩

得港島有？

呢位ching有啲料到

我當普通朋友

好多年前，同個曖昧緊女就去食尖沙咀間千兩
食完就去附近啲糖水舖食糖水

現任就係食板長

我淨係覺得食日本嘢應該冇咁易死

呢間研究下先

過咗年之後

總之唔好食黃店，又貴又難食仲要貼錢畀人鬧

樓層我鳩噏好耐以前去的 淨係記得有間叫加勒比
然後查實我A0去cafe都係成班人 單獨約人去咗啲鳩地方

The Point

其實未約實，但我應該唔約正日啦，點知人地點諗

我都未

我都係咁話

生日肯俾你約都已經叫緊糊

認真介紹 帶女仔去食日本野
旺角申子/令和

IKEA
十鳩幾年前

果陣中學 7年幾8年前 pizza hut

無人想知

樓主話要油尖旺喎。

Ivan the Kozak 真係好食同埋特別，不過個vibe 好似唔啱first date.

ATUM黃店，打卡餐廳，500樓下

肯同你食老麥嘅,三隻字,娶得過

15年前，當時15歲，第一次拍拖係食吉野家

九龍嘅話真心唔熟，不過睇你budget同取向，如果溝女但唔話好堅持要黃店可以去new world millennium 食法餐或者日本野，不過預左唔平，黃店嘅話你上ig page睇大把啦

或者去I square 南海一號食Chinese 都正

旺角D樓主CAFE多數係D舊樓 環境好差

屌完叫room service

有共識會單獨出去食就無問題啦加油呀箭囊巴

我都係早你幾個月咋

仲未遲啦

Under vacuum

是

港島香格里拉間petrus

牡丹樓

主動問個女仔鐘意食乜 再book位 或者問佢d friend佢有乜鐘意食

好無食？想屌 但比仔仔阻止 （嫌貴）

m記

生日同得你食飯
叫緊糊㗎啦
佢係對你有興
其實食乜都開心
當然唔好譚仔呢啲啦

吓乜嘢
淨係講杯啡啲奶泡打到咁粗都知咩料啦

一睇就知港女最愛

其實諗諗下尖沙咀間outback都ok
叫塊扒叫個炸蘑菇
叫個crab cake
叫個海鮮寬條麵

希望啦

你應該唔只早我幾個月，我好早期喺月供港股po已經見你話玩美股

佢話咩都食得

咁向佢啲朋友問 或者睇吓佢有冇post過d食物相話好好味

認真心又一城個EXP

學生時代食四百幾蚊

貴得來又岩港女口味又可以打咭

包你成功

個間唔係藍？

6年前 Kfc....
2年前 金鐘麥當勞.....

算好食果堆，合理價錢既

紅橋餐廳

aii 岩岩check一check好似係

皇后飯店點睇
利申：毒撚

咩刀ok，不過我腸胃差唔要魚生冷野，火鍋怕熱氣，茶樓太老土，茶記唔衛生，冇所謂呀

譚仔。。。

買左啲野露天食吹下水

Mini Friday

食過咁多間覺得Amico 1890最好
好有驚喜！
可以坐上層，佈置好靚 氣氛好好
你拎定蛋糕上去，d staff會幫你畫埋碟，好有心思，可以去open rice睇圖
意粉仲好好食
不過要打電話book

知唔知佢鍾意食乜呀
上openrice搵幾間比佢選啦

登打士街掃街 每間買一份 兩份食

屋企 咩事都發生過好後悔自己當年太純情

Cafe de coral

殺利亞

認真答 可以試吓慢煮工業
幾抵屌

荳子 我同個女仔fd好鍾意去

無味覺飲啡有啲難

睇你budget
日本嘢，凡係個名有”鮨”字基本ok
中餐都唔錯，好酒好蔡個view 都ok

百佳酒店

佐敦間七福和神食亭

沾麵

韓燒如果照顧得好，即係負責燒、夾嘢嗰啲都幾加分。同埋慢慢燒，可以好好傾偈，了解下對方

呢間推 嘢食好，環境幾好，可以慢慢坐

俾人約去尖沙咀光榮

mamaday好食

叻啦傻鳩

嘢飲仲要勁大杯
上次兩個人飲都飲唔哂

龍門

燒野好大陣味唔係個個港女鍾意

佐敦：慢埋牆城
旺角：Infinity Workshop Cafe
旺角：90s Lazy

點心店

山東街90s Lazy

Amour corner食過一次二人dinner set，真係好味同抵食！

人均300左右啦
AA又平 請埋佢食又唔心痛

如果有能力咪食好啲囉 不過預請埋

秋香或者聚福樓

申子居酒屋 係旺角

最好打定啦
一個電話姐

megabox紅螞蟻

尖沙咀 Aurora fusion restaurant
全間餐廳凰都發金 食西式日式fusion菜
食物質索幾好 坐得舒服 有人serve

藍店黎架我屌你老母 迫9我同你開年姐

EURO GOGO

Agger 幾鍾意食嘢嘅女仔都唔會想第一次約出街成身都肉味

認真答。。。美心MX, 食完再去買美心西餅做甜品，食完再買星巴克咖啡直落

考驗成功先係真愛呀巴打

McDonald’s
佢去買 我看位
知道條女中意你 真係做咩都唔會錯

上星期去左間係旺角既樓上cafe
係黃map搵
食左2個鐘都無比人踢出去
可能因為間野都大間夠多位
無人等位應該唔會趕既
可以慢慢食
順便望住佢個樣耐啲

佐敦有間叫咩堅離地 食土耳其菜唔錯但新年唔知開唔開

Tony’s hell

燒房焗都唔錯～～

下佢問我第一次係點 咪如實講返

好似係元氣🤣
2016年 個時未罷㗎
🤔我諗西餐會好啲

港女來來去去都係日本野最穩陣. 去元氣, 千兩食, 之後再去食糖水就100分.

Amour corner真係好正
但已經好多人
成日都排好耐

學生時代，已經唔記得，不過應該都係快餐或茶記
因為根本無錢

其實未黃之前已經晚市已經要book

橋就我畀 女就你屌

太子 牧羊少年

Cafe 冇死 裝修又靚又有feel

係貴少少

呢間個區好似冇，但google完後可以bookmark

男朋友第一次約我 食薩莉亞話係高級私房菜

完全冇印象
同邊個食，喺邊到食都唔記得

呢間都好似唔錯

以前試過就咁去m記或普通日常野

之前bu有間餐廳好似幾好
PS.食到生日飯應該有J, 如果唔太熟可以食普通啲，留啲錢準備飯後驚喜同禮物

真係屈機

Btw 第一次約女係去咗上環間oldish 食all day breakfast

都係諗住食啲普普通通嘅野

唔記得

想知啲位逼唔逼同環境嘈唔嘈？

第一次真係講緊10幾年前，完全唔記得

ching最後點樣

Good day

最緊要其實係budget

深水埗 金邊粉 佢鐘意食泰國野

TOP 唔知幾樓有間啲裝修好靚 環境又唔錯 野食都好味

可以坐廁所門口食
畢生難忘

去urban挽貓🐱 我第一餐都係嗰度

pepper lunch都冇咩錢

我係比賽贏左當慶功先食

做咩咁多負皮

咁社運前吉仔平心而論係Okay既

吉邊真係世界級發明
又唔貴又可以坐得耐 又可以keep住有野印

Kubrick
唔會好多人, 坐得又舒服
但附近無野行

中學時期 canteen
之後就 拉麵

應該係屌譚

仲要食左個大白肉

跟住我地行ikea個陣坐係啲床講理想家居個陣係到互笑勁撚大味

之後即刻落街買左包香口膠

第一次約會去左意8
分手最後一次都係意8

宿can

第一次約食飯係喺屋企

Amour corner真心高質
平靚正

冇記錯好似係薩莉亞
係美好嘅回憶

真？

認真講句 六個月係時候update下
好似多咗好多黃店

重點係條女返到屋企聞到自己咁大陣味就會同你個印象掛鉤
無論點都一定會減分
With no doubt

成功記住上嚟講！
我們支持你！
戰狼巴

LAB EAT Restaurant & Bar

真
以前中學窮撚 又要上山頂表白 8年前12月31號

郵意當初唔止一個老細，但因為呢條撚樣而收皮

屌 我試過係條女照顧返轉頭 燒得勁好食 燒燒下我就停左手

Mcdonald 小學6年班拍拖！

M記

利申 十幾年前既事

兆萬勇者塔

得罪講句 黃店多伏
第一次去酒店book位食 買束花 送條頸鏈 包無死

Haagen Dazs

重慶大廈

真愛

真好

但出面餐廳應該好難揾到唔面對面坐嘅位

遲下開新po

希望可以，其實做普通朋友都冇所謂

會唔會嚇親條女？我覺得 頸鏈就點都要嘅，話哂都生日，花同酒店有點over

點都得手anniversary先花同酒店啦

坐卡位咪得

米芝蓮意大利菜、拉麵、pancake、泰國菜、tapas

好睇個女仔想食乜其實

西餐廳食set dinner
又平又夠格調又夠飽

卡位唔係面對面？

【定期更新】你心目中低調但高質嘅黃店

我第一次dating真係食咗堅石燒係咪要相認

係佢屋企食外賣
食左個幾月之後變左男朋友lu

大方啲問佢正日有無野做 得咪成功左8成 唔得咪約過第二日囉

迫d坐隔離咪得

又貴又唔值又坐得唔舒服

ulyssa by aldou
D2 place附近
好好食，暗夠浪漫，闊落，靜

仆街 我連邊個都唔記得
又點會記得食咗乜

見再咁多負皮都嚇親 年幾兩年無去 可能唔同左好多 但去過兩次都無問題 幾好食

廣華醫院Canteen

多謝ching建議

環境幾好
我自己去開將軍澳嗰間

第一次深刻印象 花反而未必要 酒店其實好普通

第一次嚇親人咩

旺角Amour好大陣味 ：（
尖咀peace cafe都唔錯
靜靜哋

呢間好似都唔錯

車仔面😂

餐廳環境唔好太嘈，唔使太貴，但係又唔好去d 一百幾十既地方，唔好去d 食得heavy and cheap 既地方，如果西餐不妨開支普通餐酒，最好係四方臺但係唔好坐對面

薩利亞

戲院 食爆谷 夠晒靜

去酒樓，佢一定覺得你好特別

順手搵地方沖凉

新廣發打邊爐

係都推灣仔嗰邊嘅burger home啦

紅店嚟㗎屌你老母

拖出去斬

我而家都教阿仔唔好食M記
要食就去APM食 FIVE GUY !!!

新年流流唔好狙擊我

成廿幾年前喎
嗰陣都仲未收返香港

以前讀書拍拖係果到食碗仔翅 同豬紅
檸水任飲
同鐘意既人食咩都好好食

不過我個年代好似十幾廿蚊

大街小館

sorry睇錯咗標題

宜家日頭去仲有無藍光background

麻辣火鍋

佢出面d 座位就藍，入面ok

帶佢返屋企嗌初見

譚仔 > 台式101

深水步大排檔

M記
十鳩幾年前中學時期既事

我都係....
中學果陣個，條女仲話人生除咗父母我係第一個請佢食M記，之後屌埋

帕比安有貓玩，嘢食又好食

應該提議食吉野家，元氣，太興是但一間，睇佢有無reject，無嘅話呢d女只可以齋屌，唔可以做人世。明唔明？

好似冇做堂食生意了 間野又嘈

Coffee break 總之揀間好坐又唔好太嘈 否則傾唔到計 想有個甜品寫字就beans 想要個煙花仔就the right place

麥當當

燒山fans 咪去 堅石燒

貓店街 唔錯

其實對方會唔會係藍屍？ 可能要去美心喎

apple green

窩子
小店
環境文青
野食高質
甜品好好食

Room service

想當年，翠華

1994年元綠回轉壽司

係屋企煮飯仔

鋸扒jerjerjer

Pepper lunch 睇戲前食

結得婚

但係我份人太悶

唔識同人溝通同相處

最後都無一齊到

都好多年前南記

元綠壽司係咪執晒

去得新廣發已經係老夫老妻mode

唔會老夫老妻mode la

嗰陣佢18我21咋

幾年前已經執曬

90年代係名店

樓主幫對方埋單定AA

我意思係第一次就食新廣發

無緣一戰

我請